有無 改圖app 介紹?

有無 改圖app 介紹?
想加到 營光色 既字

如果重可以插個小圖入大圖就更好

Adobe Photoshop

手機都係用佢?